對於依家嘅情況，真心想問一個問題

自己住響外國，雖然一直密切留意住香港嘅情況，但當然無依家身處響香港嘅各位咁了解。想問下其實依家係唔係大家都因為唔同嘅原因，例如保密性嘅問題，唔再用連登，而轉用一啲更加難被追踪嘅通訊apps，例如telegram？哩排好似少咗好多行動post，我自己琴日都有出咗一個行動post，想提出下一啲打國際線嘅方式，但無乜人理。如果係嘅話，有冇方法可以聯絡到一啲文宣組，特別係國際文宣組嘅？

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

推

Find 攬炒巴or G20？但唔知點揾

其實係唔係依家文宣組棄用連登

Tg major

乜時間最多人推post

冇大台，有人整完，經 tg channel 出
d人by就share

你有冇 tg gp/channel 喺手？

第十一彈 鍵盤狂戰士公會

#鍵戰 #狂戰士
#推唔上熱門無資格叫自己鍵戰

狂戰士傳送門 :

thx